食煙瞓覺點著雜物火警爆炸煙鏟被燒死，好撚滾動

【本報訊】元朗大道村一名車房東主，昨晨在車房貨倉辦公室休息時，懷疑吸煙期間睡着，未熄煙蒂惹着雜物及噴漆引起爆炸火警，事主在睡夢中走避不及，慘被燒死。
貨櫃車房起火傳爆炸聲
48歲死者姓謝，為元朗大道村86號一個用兩個貨櫃箱改建的車房東主，貨櫃箱2樓為辦公室及休息室。昨日上午11時許，兩名車房工人在地下空地工作，謝則在2樓的辦公室休息，其間，2樓辦公室突然冒出煙火，並傳出爆炸聲，途人發現報警。消防員到場開喉迅速將火救熄，並在2樓辦公室發現謝全身熏黑陷昏迷，於是將他救出，由救護員在場搶救後送往屯門醫院急救，惟終告不治。
消防員在火場調查後，懷疑事主在2樓辦公室休息時吸煙，其後疲倦睡着，但遺下未熄煙蒂卻燒着旁邊雜物，再波及附近的噴漆引起爆炸，謝因在睡夢未能逃出火場，終活活被燒死。
警方經過調查後，初步認為起火原因並無可疑，屍體其後被移送殮房作進一步檢驗以確定死因。
■記者譚健文、梁瑞帆

恭喜您，煙狗抵撚死

食食下訓著，食嗰支迷煙嚟 ？

又係48歲

煙剷食煙食到死，福氣黎

呢啲環境 吸一啖 啲煙即暈

最過癮係爆炸
死到型過人

is that karma?

吸住煙升仙，死煙剷好羨慕